［英超2019/20］競猜邊個領隊最快落鑊

正皮：林伯

負皮：Graham Potter （白禮頓）

哥迪奧拿

佢自己走

高普

撚狗

紐卡素：Steve Bruce

So9

肥賓

真心唔明點解佢要去支國掘金
德甲意甲西甲都有人請啦佢

想去食女

佢果時俾皇炒果時講話俾佢地咁玩以後唔會有大會請佢
我估佢覺得與其都係教細會
不如趁機搵多d好過...

教練呢D你唔會話教兩年低水平聯賽就回塘既
佢又唔似係回緊塘去掠埋最後一水咁玩
揾下錢囉有咩壞

衣個咩料

so b

林伯應該最遲季中收皮

白禮頓熱身賽幾勁wo

就快開季

金絲雀Daniel Farke

林伯

布魯士

紐記

係

水晶宮個廢老

so9 lan

韋斯咸：柏歷堅尼

有機

Marco Silva

屈仔！

🐝 Watford have reappointed Quique Sánchez Flores as head coach after the departure of Javi Gracia.

終於又搵到工

施華唔會炒
新兵岩洗 救到佢

布魯士 死緊

屈仔果個走硬

2&b?

愛蛇

水晶宮係big six，點會炒....

炒左啦

施華嘅新兵喎講緊

紐奴

開季前又有邊個估到會係查維加拉西亞第一個俾人炒

作客贏熱狗wo
暫時bruce有d狗屎運冇咁早死住

撚伯慘 接左隊有問題既車記 又冇得買人

佢自己都賭埋自己名宿個朵翻去教 respect

Emerson 都傷埋

下一個係邊個

蘇9 狼隊